const questions = [
    {
        question: "Qual √© a capital do Brasil?",
        options: ["Rio de Janeiro", "S√£o Paulo", "Bras√≠lia", "Salvador"],
        answer: "Bras√≠lia",
		info: "Bras√≠lia √© a capital do Brasil desde 1960.",
		info2: "Por mais que seja uma das cidades mais famosas de nosso pa√≠s, ela n√£o √© a capital."
    },
    {
        question: "Quantos lados tem um tri√¢ngulo?",
        options: ["3", "4", "5", "6"],
        answer: "3",
		info: "Uma figura geom√©trica com 4 lados √© um quadril√°tero, com 5 √© um pentagono e com 6 √© um hexagono",
		info2: "Ainda bem que n√£o perguntei sobre um c√≠rculo."
    },
	{
		question: "Qual o maior planeta do Sistema Solar?",
		options: ["Plut√£o", "Terra", "Saturno", "J√∫piter"],
		answer: "J√∫piter",
		info: "J√∫piter √© um planeta gasoso e sua massa √© 2,5 vezes maior do que os outros sete planetas do Sistema Solar juntos. Um gigante. Caso o interior de J√∫piter fosse oco, caberiam 1300 Terras dentro dele.",
		info2: "Por mais que esse planeta seja bem grande, a massa do maior planeta do Sistema Solar √© 2,5 vezes maior do que os outros sete planetas juntos (e Plut√£o)"
	},
	{
		question: "Aproximadamente, qual a velocidade m√©dia da luz, no v√°cuo ?",
		options: ["300.000km/h", "300.000m/s", "300.000km/s", "Muuuito r√°pida"],
		answer: "300.000km/s",
		info: "A velocidade da luz no v√°cuo √© uma constante f√≠sica importante, cujo valor √© de aproximadamente 300 milh√µes de metros por segundo. A velocidade da luz √© comumente denotada pela letra c.",
		info2: "Sim, √© muuuito r√°pida. Mas preste aten√ß√£o na unidade de medida."
	},
    {
        question: "Quando a Am√©rica foi descoberta?",
        options: ["1488", "1492", "1500", "1530"],
        answer: "1492",
		info: "O Descobrimento da Am√©rica aconteceu em 1492, quando o navegador genov√™s Crist√≥v√£o Colombo, financiado pela monarquia espanhola, chegou √† Ilha de Guanahani, nas Antilhas. Colombo acreditava que havia chegado √†s √çndias.",
		info2: "Ihhhh, n√£o sabe quando a AM√âRICA foi descoberta!"
    },
    {
        question: "Em que ano o desenho Bob Esponja estreou?",
        options: ["1997", "1999", "2002", "2007"],
        answer: "1999",
		info: "Bob Esponja Cal√ßa Quadrada foi lan√ßado em 1 de maio de 1999 na Nickelodeon com o epis√≥dio 'Contratando', que mostra como o Bob conseguiu o seu primeiro emprego no Siri Cascudo",
		info2: "'Vive num abacaxi e mora no mar, Bob Esponja Cal√ßa Quadrada...'"
    },
    {
        question: "Qual o pre√ßo do novo Iphone 15 (a vers√£o mais cara)?",
        options: ["R$7.999", "R$11.999", "R$13.999", "'T√° Barato demais!'"],
        answer: "R$13.999",
		info: "A nova gera√ß√£o de celulares da Apple tem pre√ßos entre R$ 7.999, para o modelo convencional, e R$ 13.999, para o iPhone 15 Pro Max de 1 TB.",
		info2: "N√£o √© Barato demais!"
    },
    {
        question: "Qual conjuga√ß√£o do verbo 'saber' est√° correta?",
        options: ["Eu seiü§ì‚òù", "Eu sabo", "T√∫ sabas", "N√≥s sabamos"],
        answer: "Eu seiü§ì‚òù",
		info: "Infelizmente eu n√£o sabo essa üòî",
		info2: "N√£o acredito que voc√™ n√£o saba essaüòê"
    },
    {
        question: "Em que ano estamos?",
        options: ["1923", "2012", "2020", "2023"],
        answer: "2023",
		info: "N√£o sei o que comentar...",
		info2: "N√£o sei o que comentar..."
    },
    {
        question: "Qual o nome do meu cachorro?",
        options: ["Pipoca", "Coragem", "Brutus", "Cachorro"],
        answer: "Coragem",
		info: "O nome do meu cachorro √© coragem por causa do desenho dos anos 90, Coragem O C√£o covarde!",
		info2: "N√£o √© esse nome!"
    }
];